對唔住 我頂唔到了

對香港都開始無咩希望 已經唔想讀書(quit u)
比哂儲蓄比屋企人 剩低少少拎去買裝備
成世人無咩叻 真係多我一個唔多 少我一個唔少
雖然成廿歲人仲未拍過拖 好多野都未做過
曾經既夢想係想做老師 好似GTO咁教好下一代
不過就呢一兩個月 我對香港呢一片地方已經死心
我老豆仲係極支持共產黨既盲目撚

呢幾次衝突 每次都係前線 心入面諗究竟有無用
心入面一邊驚比人拉 另一邊又唔想香港玩完

如果用埋我呢條命去改變到七百萬人既將來
都算不枉此生 多謝大家

係啊我叫Alex

唔好呀巴打

而家雖然未勝利，但都係仲未輸。
如果你覺得累，可以抖抖等戰友接力，但千其唔可以放棄。

唔好放棄你個夢想！
仲要靠你令下一代不至被蒙在鼓裡！
你可以做嘅仲有好多！

唔好亂黎呀巴打

唔值得呀巴打 香港唔可以無左你 少一個已經好多

巴打唔好咁呀 仲需要你

有啲嘢做咗係未必即時睇到效果。
我們感謝你喺前線的付出，但請你一定要有耐心，活著睇到勝利的一刻。

夠啦 唔可以再多一個啦

唔好傻呀 之前三條命人地提都冇提過呀

去做老師，去教好我地下一代，你有理想就應該去實現，有冇野可以幫到你

留番有用之驅呀巴打

巴打唔好啊，我哋仲有好多嘢未做到

唔該你用個腦諗下。要做啲咩先可以令林奠落台，而香港人又開心嘅。
反正你都冇所謂。點解唔肯用腦諗。

唔好呀兄弟 我地仲有希望架

休息一下，暫時唔好睇連登/fb/ig
搵啲朋友hea 下回下氣先
唞夠了我地隨時歡迎你歸隊

去做前線抗爭包你有拖拍 唔好諗唔開

冷靜！

唔好呀

自殺改變唔到任何野
你睇下昨晚 夠人就有效果架啦！

巴打唔好呀..我哋仲好需要你一齊堅持落去！！！

唔好啊！手足！

唔好呀
俾自己休息下我地再一齊重新出發啦

「如果你想要做的不是長輩所控制你的樣子﹐不是社會所規定你的樣子﹐請你一定要勇敢的為自己站出來﹐溫柔的推翻這個世界。」
加油呀

我有朋友屋企都係極奶共，由雨傘反面嘈交嘈到依加，有時家人先係最難過個關，快d搵信得過嘅人傾下計，唔可以做傻事

唔好呀
香港需要你

又話齊上齊落嘅

鳩少一陣，現在大敵當前，同我死落街做文宣

有我地，唔好亂黎

巴打我哋仲需要你一齊出嚟傢!!

巴打死左就無啤酒結他架啦！

唔好諗唔開啊！！

求下你唔好

唔好呀手足！
我地齊上齊落架！

巴打， 唔好放棄。 我地係到
要贏一齊贏

頂住呀 200萬人一條心

港共唔會care你死 佢地班砍家產唔值得你去死 反而你一死好多唔識你嘅人會為你傷心同喊

今日同事食飯先話唔知有三位烈士
班港豬真係廢架 唔好為佢地死

齊上齊落，自殺改變唔到個暴政

真係好辛苦 點解我地要去用身體用血汗去爭取我地本身應該擁有既野
畀人拉既學生又有 畀狗打傷既又有
議員又唔可以全靠 政府永遠唔會聽 外國勢力又無能為力
依家就好似我地玩緊一場本身已經贏唔到既遊戲
點解我做一個香港人會咁撚辛苦

如果想用條命換 就唔該你用冇左條命ge準備
留去下一次發夢 一齊衝 咁會更加有用

就咁跳落黎林鄭唔會驚架 要衝佢先會驚

做老師教好下一化再組隊打大佬啊

要贏 我地要一齊去贏

諗下有咩人會傷心包括所有呢度既兄弟姊妹就知唔可以咁自私

巴打 我地會陪住你架！唔好走先一步！

唔可以呀 唔係見到希望先至堅持 而係因為肯堅持先會見到希望 巴打我地一齊堅持落去

呢到仲有好兄弟，撐落去！

頂唔到就休息下
我自己都爆偈喇
多你一個已經好多！
你要記住你手上仲有選票，仲有好多戰友需要你嘅支持

如果你打算獻出一生去救世

更加建議你撐落去做老師 等細路繼續繼承你意志

就算今次輸 只要香港人未死 一日都有贏既機會

我地係輸慣既一群 今次終於慢慢集結團結返

千奇咪睇少自己

拒絕鼓勵更多人自殺，
諗一諗死既人係你身邊家人，朋友。。

唔准再犧牲呀巴打

手足！我係老師，有冇野想講，出黎飲杯野

巴打唔好

唔好呀，我求下你，我地仲有希望，你走左就見唔到嫁啦

香港仲需要你去改變下一代架 唔好離開我地

打機,睇動畫,分散注意力。
頂住

No

一齊走呀巴打
共同進退好無？

香港點解係香港 係因為有香港人係到
我地唔可以再少架啦 少一個就少一份力量
我地需要你啊

Please no

死改變到乜撚嘢

唔好呀 鬥長命呀！！

唔好呀

我地要一齊上一齊落
你唔好丟低我地呀!!!!!!!

唔好做傻事 留得青山在啊巴打

一個也不能少

而家香港人團火咁勁先棄game
對唔對得住戰友

對唔住 我會冷靜 由六月九號開始 我每日都只係訓到一兩個鐘 依家個人太緊張
Sorry 我可能真係要休息下 我知我要冷靜落黎
多謝所有兄弟姊妹

你一定要努力成為一位老師，將何謂公義及自由民主的美好教導比下一代，香港先有希望。

一個都不能少！ 兄弟

你頂到！！你頂到你頂到你頂到！！同我頂住！

記唔記得尋晚啲手足點講
贏要一齊贏 走要一齊走
你身邊有我地支持你
加油 我地一齊撐落去

唔好啦 自殺增加唔到士氣架 只會不斷打擊我地
我地一齊捱啦好無？

唔好 真係唔好

留得青山在 那怕冇機會

巴打，請同我地一齊見證勝利！

巴打唔好呀！

唔係打一場贏唔到既遊戲
係要打一場一滴血也要打下去的杖

我屌你老豆 你咪撚死呀

多你一個就好多!! 休息下再黎啦~大把手足陪你

巴打 香港正值開花之時 你唔可以唔見證架

巴打 你走左我地點算

喂
真係唔好呀巴打
要等我歸隊

唔值得..
共同進退好嗎

可能你誤會左一件事
抗爭係一世ga
過好你既生活，做你最擅長既事
然後再去搵最適合你出力既方法
好似之前有bro整果d文宣片，對成個運動既貢獻非常大，唔一定比前線差

講好左，要贏一齊贏，要輸一齊輸！就算贏，都唔係因為條命！就算輸，你都仲有我地陪你一齊行！

巴打！你唔可以早退嫁！
我地要一齊上，一齊落！
我知道好辛苦，我都好絕望
但既然你想要做老師，就知道未來有一班學生等緊你
你知道家下既教育界有幾仆街嗎？要靠你呢類人去改變佢
香港需要你！
一齊上、一齊走、一個都不能少！

請問師兄諗住點上路
他日建國我地一定唔會忘記你既付出

下一代係好撚緊要 有一個好老師係好撚重要
老師我就做唔到 冇機會教育下一代
但係你做到 希望你會出埋我果份力

一定要瞓夠！！飲水！食飽！有咩幫手出聲！

請記住

依個世界 無一次革命
係用一兩個月時間就可以完成

如果你地當初選擇左「抗爭」依邊
就應該要好好覺悟
依一場係長期戰

諗下三國出師表，孔明出山幾次都唔成功都繼續做落去。

你做好自己本份先， 將來成功可能靠你幫手！

大家齊上齊落呀！

一齊傾下計好無？

真係唔好！民意無轉！我哋仲有得做！一齊共同進退！我哋仲有路可以行！戰友一齊！一齊出去！一齊返屋企！

鬥長命呀戇鳩

唔好啊！！！香港未來仲要你呢啲好老師架

求吓你 一齊努力落去好唔好

大家要一齊走
現在你唔可以留低我地就咁走

巴打 我地一齊行架！唔好放棄！啱啱先開始咋！我地一齊加油啦 ！ 好冇？

咪撚再開post 鼓吹自殺

咪撚on9啦
死左三條友政府一句聲都冇出過呀

我哋會陪你㗎 一齊捱落去啦

唔好諗咁多 人生唔如意十常八九
希望在明天 無野係過唔到

唔知你真定假，但都同你講聲，巴打我地需要你，一齊行落去好嘛？

我哋需要你

唔好放棄, 我地仲要一齊行落去架

屌你手足
多你一個，就真係多你一個！
咪亂離呀屌

仲有好多香港人同埋戰場上嘅女仔要你保護！！

屋企點講唔緊要，好多人屋企都係咁

唔好忘記，你仲有二百萬個戰友呀！

巴打，我地需要你

唔好阿唔好阿 我地唔可以再少啦 一個都不能少阿！！

想當年沙士我都好灰 唔想讀書
但有一樣野係千真萬確 知識改變命運
你有氣度為真香港人出力 respect!
抖一抖係為要行更長既路 要同林鄭班狗官鬥長命
要佢地知道我地係可以為香港政府換血
唔好氣餒 唔好做傻事
我地一個都不能再少！ 大家要一齊並進 無論幾多年都好 大家唔好放棄 因為香港從未放棄過我地任何一你係班狗官攪到家無寧日！！

你有夢想 有未來

吾好啊！ ！ ！
吾值得啊！ ！
冷靜啊！ ！

香港仲有我地架 你好重要架。。。。

你有無睇琴晚記招呀
用完條命都換唔到架 唔好呀

呢個世界仲有好多好西等住你食架

巴打加油

巴打 求下你唔好做傻事 我地會陪住你架架

話過要一齊走
成班兄弟姊妹同你齊上齊落㗎

你想死的話
下次做死士至少死得有價值

一個人自殺係烈士
五個，十個，一百人跳樓亦只係個數字

我唔反對公子獻頭，但人命都係一種資源
唔怕死嘅人少一個就少一個

死無用 同我地一齊對抗咪仲好

我地需要大家每一個平平安安呀，如果累就做支援啦

喂唔好傻呀
唔值得你咁做呀
唔可以再多一個呀
你要同我地一齊呀Alex

多謝大家 可能我需要離一離開香港先
真係每次合埋隻眼都諗起件事
我會冷靜 多謝你地

齊上齊落 共同進退

唔好呀，好多人一齊行緊。唔係得你一個！

大把絲打等住你！ 多一個戰友，就係多好多嫁啦！

巴打，齊上齊落呀，未打完唔好中途離隊好無？唔好放棄大家

用你條命一齊同我地改變未來
死多個政府都唔會轉軚㗎啦
留喺到幫手屌下啲藍絲好過啦

巴打 唔好呀
香港人死一個少一個，唔可以再少嫁啦
一齊行落去呀

就算失望 不要絕望

香港有香港人先係香港

香港唔可以失去你㗎巴打

前線需要你

唔好放棄 我地都冇 唔會有事架 我地一齊行落去好冇呀

唔可以放棄
我地要一齊黎 一齊走
你仲要留低條命 睇住港共 中共點死

休息下
冥想 正念都好用

屌咪撚死呀 個政府無視你架咋戇鳩

唔好呀alex!!!!!!
我地仲要一齊行架

alex巴打，覆一覆

You are not alone

你條命無咗 港共中共都唔會放入眼內㗎
你繼續留喺到 同我地一齊衝先有機會贏！
休息下 下次再一齊發夢好無？

人無事先做到世界冠軍

巴打 有好多人一齊撐住㗎！ 唔好掉低我哋

可以失望但唔可以絕望
攰左可以行開一下 遠離新聞
我地仲有好多人同你一齊面對呢個香港
就算真係真係最後覺得香港冇晒希望都好
學門手藝去移民都好
你仲有好多選擇

休息下先，保住自己條命先可以做更多既事

加油呀 幫唔到您啲咩 但係好感激您對香港負出既一切 香港人！ 加油！

一個都不能少
未成功唔準你放棄！

聽下音樂 做下運動

一個都不能少

巴打唔好呀

留翻條命
我地一齊睇勝利果日

巴打要加油！
好多同路人係度架！

唔好啊巴打！一齊撐住啊
係前線嘅你地令我重拾希望架！你好重要！！！香港人一個都不能少啊！！

停一停 唞一唞先
講好一齊留 一齊走！

唔好吖！
我地下一次要你！！！
應承我地下次見

要上 一齊上
要贏 就要一齊贏

Alex 你唔好放棄我地好唔好
大家下次再做好啲啦
你走咗
你老豆只會怪班手足害死你
到時啲藍絲又會發大嚟講
你可以暫時休隊
但唔好離隊啦
乖啦好冇？

大家都好辛苦
所以陪我地一齊捱落去 ok？
少咗你又冇咗個戰力㗎啦

同港女我傾下計得唔得

唔好dum低我地呀

巴打你唔可以捨棄我地ga

拉咗咪可以入去陪梁天琦傾計囉，幾好呀。今次輸咪下次一齊贏到林鄭跪低求饒囉，好快架咋

政府唔撚會理你架
d藍絲更加樂見添呀
唔好呀巴打

巴打 想幫香港請留返條命
柒婆就係想所有反對嘅人都死清光
點解要順佢意呢？
有咩要幫忙好多人都會樂意幫你

冷靜 抗爭唔可以再少任何一人

💪🏼加油 隨時上水再一齊吹水去野餐！

場仗有排打啊
今次入立會唔理
我地仲可以有第2第3次架

頂住呀巴打，我好鍾意GTO，希望你做到!

不要傻 仲要一齊贏

還有大家在 不要灰

巴打 人一世物一世
仲有好多野等緊你去做架
去放鬆下心情 搵開心野分散下心情啦

唔要變成1999999+3
ok?

千萬唔好做傻事 你仲有能力去改變架

我地下次見好冇

唔好呀！
you are not alone!!

贏緊先黎縮？
要贏一齊贏
要走一齊走
好冇

不要 做儍事 不值 未輸 現在才開始 選戰工作現在才開打 正需要人手遍地開花 加油

今晚1200截

直接網上填表唔洗寄3分鐘搞掂
[麻煩大家幫手share出去 7月2號就截止申請]
新登記

電子表格傳送門->

交表

用email/fax交 今晚1200截
如你持有有效的香港郵政或電子核證服務有限公司的電子核證（個人）證書 <- 呢個基本冇人有，所以唔使試

免費傳真方法
HelloFax 免費黑白5張 / FAX.PLUS 免費黑白10張

【教學】選民登記7月2日截止仲未搞？ 教你手機內3分鐘完成手續

[置頂]2019選民登記 推爆佢 7月2號截止

[/麻煩大家幫手share出去]

巴打下次仲要一齊出黎野餐嫁

今日周圍都開街站打輿論戰，我地唔可以再失去任何一位手足！

唔好呀巴打 仲有希望㗎

留下來，去作為下一代嘅証明，要話佢地知呢個政府幾垃圾 ，教導佢地

唔好啊唔好啊唔好啊
我地需要你嘅肉身一齊同行啊啊啊啊

會行出黎既 大家都係兄弟 一齊約個食飯好冇?
仲有咁多野未做 我地一齊行埋落去啦!

登記做選民
最後今晚!!!!!!!!!

唔好離開我哋

我頭先都同紅底老母嘈完，可能我身體差，我激動到手震同個心跳得好快好想嘔。
但我都決定要為公義支持落去，因為少一個人，就會少一分力量。

記住未來係屬於年青人

我地有未來 佢地無

冷血政府，你死左佢地不知幾撚開心. 你已經做得好好，加油

唔好傻啦
你依家死撚咗係唔會改變到七百萬人既將來
你留番條命繼續抗爭先有可能改變到七百萬人既將來

少你一個真係少咗一個
唔準走

不如你生存多陣 睇下先 唔好急住死啦
求下你

先離開連登同其他交友apps，睇下出面世界先啦，人係呢個圈子入面會變得好負，建議出國抖一抖，散下心，返黎再搵份好工，賺多d錢移民算啦

等埋你下次出黎架

巴打你捨得掉底我地咩...

你可以絕望
因為絕望有限
但你唔可以無希望
因為希望係無限
加油

巴打 你仲有我地啊
吾好做傻事啊。。

信大家 我地一齊撐落去
死個個吾係你啊 係四人幫啊 係林尊啊 巴打

please noooooooooooooooooooooooooooo
兄弟 要留命

去散個心，休息先

唔好呀。唔好呀。

我地需要你啊

On9

冷靜D
沖個涼訓個覺
轉換下心情

自殺冇用架巴打,其實下一代好有希望,好多學生有出黎架

你唔係孤單一個
有咩可以同我地講
睇下開唔開解到你啦

唔好啊！

有咩事出聲
齊齊諗掂佢

我頂你個肺，你有膽死無膽抗爭？
番黎呀兄弟

唔好死

我短期內都唔會上連登 多謝大家 原來仲有一班兄弟姊妹係依到 好多野講多無謂 香港人真係要加油
我希望我番黎果陣係仲未輸 要贏 小弟Alex先行告退 要del app了

唔好。。。

未完啊巴打！！！齊上齊落唔好走

要贏就一齊贏，少一個都唔可以啊

乖la 講好左一齊行落去嫁ma 唔可以未打大佬就quit game 嫁

輕生冇用嫁 換唔到
一齊作戰啦

咪呀, 仲要睇住香港變好架

巴打堅持落去

難過嘅時候對住個天大叫
我屌你老母！！！！！
咁就咩事都冇咖啦
依家即刻試！！

如果你有咩失望覺得好辛苦
而家企出黎街站幫幫手
好多巴絲打都互相支持緊

去死改變唔到香港將來，只會比人無視，不如留番有用之軀

好多人陪住你 u are not alone!!世界好大架

撐住呀

應承我地要好好放鬆心情 好好休息
休息是為了走更長的路呀
你乖呀 做下其他野 分散下注意力先
唔準再亂諗野亂講野呀

Alex，唔好呀！少個手足，我哋唔夠人去搞柒婆！況且你未拍過拖，拍拖真係好L正架，咁快埋單好唔值呀！

如果大家想搵人傾訴心事，或者想暫時遠離負面情緒
歡迎入嚟傾傾
乜都可以傾

見到隔離Post 有人公開自己電話畀人去傾訴
始終一個人好難覆得切咁多人
所以如果想幫手做心靈輔導
希望都可以入去入面幫手

傻啦 係你地前線屌醒我架！
係你令我覺得香港仲有希望架！
抖一抖先 抖完再同大家一齊繼續抗爭！
返黎呀巴打！！

咪傻，存在先可以反擊！班無得舊嘅仆街唔在意你生命。殺一個打和殺兩個有賺。自殺係親者痛仇者快

休息下 巴打住邊區 可以落黎吹下水

去旅行散個心先啦
平時就放低部手機做多d運動
出完身汗攰到仆街個陣就直接去訓

唔得！！前線仲需要你

我地仲未完呀 屌你

唔好啊巴打 頂住啊

有用,we need you

屌你老味 咪撚on9
為左呢個垃圾政權唔值得

琴日有番贏嘅感覺！
可以失望 不能絕望！
真係頂唔順 可以搵我傾下！

巴打 頂撚住呀 仲有一大班人同你一齊行落去

死多十個都影響唔到777
諗下其他野好過

巴打 唔好亂做傻事
你越想死 林鄭越會睇低我地㗎

喂唔好呀師兄 頂住呀

一個都不能少啊

就算失望不能絕望！
香港需要你！！

一眾巴絲會同你一齊行落去！加油！

唔好咁快放棄 我地仲未完架

唔好啊Alex
我地一齊行落去啊

唔好做傻事 做老師係好好既志向 你走左下一代只會顯得你幾咁自私唔肯去引導下一代 甘心睇住下一代做羊？

Alex 你唔記得琴晚成班香港人講咩咩？
香港人加油!
我地一齊行落去

多你一個就好多
齊上齊落啊！

你要繼續讀書
要去做老師
教好下一代
教佢地咩係啱咩係錯
唔好俾共產黨涂毒

抗爭唔係一時三刻
可能要延續好多個世代
我地冇你咁有理想做老師
抗爭可唔可以延續靠你呀

一個都不能少呀 加油

老豆滿手鮮血啦

No brother 有用架
但件事唔會一兩次就完，係長時間抗爭黎架
要你呀唔好自殺呀

唔緊要 我地永遠都支持你
你唔係一個人 我地係一班人一齊發夢
雖然我地素未謀面 素不相識
但你係我心目中好重要 真係好重要
頂咗咁耐辛苦你啦 好好地比自己休息一下
約定你 下次一齊發夢好冇
齊上齊落

唔好啊巴打！
仲有連登巴絲，唔好做傻事！

please, don't go

香港人要齊上齊落呀alex！！！

巴打唔好呀 你老竇係盲撐共產黨嘅 要用老毛去動搖佢

巴打唔好走

不要死，活下去。

1x年前我老豆包二奶，然後拋妻棄子
中學最需要家庭既支持時候
然後我經歷屋企永無寧日既日子
以為讀完書會轉好
老母同家姐六國大封相
家姐頂唔順搬走左
直到2015年頭 我ex cancer 走左
2015年尾老母心臟病走埋
個陣都頂唔順

唔好做傻事，場運動未輸架

多你一個就好多呀巴打

有乜好過同淋病鬥長命，到佢死左我地仲可以挖佢墳鞭佢屍

其他野我唔講
①學生身份可以令你做多好多野 例如學生會support
②你知唔知咩野資源最重要 係人 人數或者人力資源最緊要 你淨係玩black bloc cover 義士都已經足夠
③你係咪想我地傷心死 3條命已經夠喇 夠曬喇
再黎好多手足都會崩潰 你係咪想用你嘅離開令我地崩潰 絕望 心灰意冷
一齊出去就要一齊番屋企

岩，休息 > 接力
一場仗先打左一個月 就話放棄
十年廿年都要照打 好無？

唔撚好呀屌

你死左可以改變到七百萬人既將來咩？
答案係唔會呀
你死左 我地就會少左一個人 少左分力去改變
可唔可以唔好死
我想你撐住 唔好死呀
少一個戰友 對我嚟講都好多

巴打，一齊共同進退，仲有我哋呀！

NO!

近排好多呢d post，搵社工傾下

唔好呀巴打。 我地咁多巴打絲打有相同目標同理想！一齊鬥到底呀！！！

跳完林鄭都唔會理
noted with thanks（社會有不同聲音）

去到前線嘅話 香港第日都會需要你

唔好吖 齊上齊落吖

Alex 聽我講
一日未完一日都未知自己贏未
可能係幾個月 可能係幾年 可能係幾十年
先會見到個結局 但你咁快放棄
咁多嘢未經曆過就話要放棄
對唔對得住個四個留守死士
對唔對得住而家比人捉咗嘅義士
對唔對得住你將來啲學生
返去好好讀書 出嚟教好下一代
好唔好

唔好呀巴打我地仲好需要你架

唔准死住仲要一齊贏！

樓主唔洗灰心

首先，宜家台灣同好多外國輿論都好支持香港人，場波仲有排踢

另外，喺大家都有去為民主自由而努力嘅前題之下，其實係一定會贏，只係我地唔知道幾時先會贏同埋過程都好可能會有好多挫折。至於點解會贏，原因好簡單，因為呢個係人類歷史發展嘅必然趨勢，舉個例，起初人類係原始部落社會，後來就演變成封建君主專制社會，歐洲啟蒙之後神權至上受到挑戰，慢慢衝破思想框框，思想同科技得以進步，後來民主思潮萌生，將一個又一個君主專制政權推倒，最後席捲全球，所以全球民主化其實係歷史發展嘅必然，前題係必須大家都要去為民主自由而努力，正如呢幾百年嘅人一樣，冇佢地嘅努力都唔會令民主得以喺世界擴散

Attention seeking 叫春死開啲啦

我哋仲有大把機會！

留得青山在呀，靚仔
你睇吓連登幾多同路人
就知道 you are not alone
留低一齊為香港加油好冇

我地都無輸
至少仲未輸！
NOT YET!!

我地可以抖一陣先
抖完大家都會一齊再出黎！
唔可以少咗任何一個！

Alex你而家係邊呀
不如我地出黎傾下？
唔想見面既話都可以係到傾架
我地會陪你會明白你會聽你講架！

唔好禁la
勇武唔夠人丫
多你一個真係好多丫

其實無輸到
尤其琴晚 重新見到香港人團結既精神
路上有幾難捱都好 總會有人陪伴

巴打 場仗未打完
一齊撐住

唔好呀 Brother

一日仲生存，一日都仲有希望。
你死左屋企人點算，
白頭人送黑頭人既心情你諗過未，
堅持住啦。
希望在明天，
好似尋日咁，當個個都以為僵持時，
你點估到班𡃁仔可以入到去，
呢個世界上就係有奇蹟先至可貴。

你仲有我地啊唔好做傻事

巴打攰嘅就休息下，打下機跑下步先啦！

喂 洗咩理人點諗 最緊要係我地知自己堅持緊嘅野係岩

加油啊
大家一齊行落去
為呢個政府死太唔值得

返黎傾下先
你有咁多想法 夢想
我想聽多啲呀

你以家想丟底其他人啊？當初又話齊上齊落，一個都不能少既？

你識咁諗已經好叻！ 加油
去旅行散心返嚟再戰

巴打，你一定而家係好灰心，我地好多戰友都灰心，雖然好似冇贏太多野，但係我地有最大既武路就係時間，時間係我地呢邊，一定要一齊同佢鬥長命，睇佢地俾時間輾壓

唔好走呀
少你一個 少左好多㗎啦

未見到勝利點可以放棄 我地仲要一齊贏！
如果你留低 未來一定係個好老師
我地一齊教好下一代 教佢地分清是非黑白
一齊守護佢地 依家 一齊繼續守護香港好唔好?

睇下片先啦 兄弟 唔好做傻事呀

巴打！！！！！
我有個plan呀！！！！！
唔好呀！！！個plan要人實行呀！！！

政府唔理你
兄弟姊妹在身邊呀巴打

巴打唔好做傻事
求下你
唔可以再有人離隊

咪呀 少左你我地唔掂架

巴打 相信好多人都有一刻諗過想走
但想走之前 你不如諗下
我地一班戰友有幾需要你？
我地唔想見到你走
我地真係會好傷心
你唔走 你遲d可以救多我地一個人
唔好睇少自己既能力
我地真係好需要你
共同進退
求你唔好走
有咩事我地一齊陪住你架！

唔好啊

唔好呀，大家都需要你。真的一個都不能少

巴打唔好呀 撐住！
仲有希望

我地一個都不能少
要見證歷史就一齊見證!

你已經做得好好喇！

Tg me if needed

喺呢條路 仲有好多同路人 香港政府唔會可憐你 大家一齊繼續努力 繼續搵新嘅出路先可以贏 所以 千祈唔好放棄
You are not alone 路係由我地慢慢行出路 don’t give up

屋企全部長輩都係極紅底
都努力去解析
唔成功
都好灰好灰

好敬佩你既勇氣肯走咁前
我地一齊抖下休息下
仲有好多野可以做架
要親眼睇到暴政既倒下

一個都不能少呀

唔係因為呢一個月 我都唔知原來有咁好手足
巴打 多你一個 真係多好多

話明一齊留

你既命做唔到啲咩 唔好咁天真

唔好呀
多你一個真係多好多
一齊行落去

少一個就係少一分力
你都見到71朝早幾嚴峻嫁啦
少一個真係少好多呀

加油呀兄弟！

冷靜啲啦
一個都不能少
為左依個政權值得咩？ ？

身體要緊
巴打如果你願意的話不如留個tg比大家同你傾下計啦

唔好衝動，留番條命衝擊好唔好，會有作用的

仲有咁多野未試過唔好死啦仲有好多港女包括我都好欣賞你地呢啲肯行出黎嘅港男㗎

如果你心入面係"唔想香港玩完"的話，請繼續抗爭。唔一定要企最前線，戰線上有好多崗位，文宣，地區工作，助選，遊行，全部都要人出力，簡單如文宣畫公仔都唔係人人識，你一定有你嘅作用，抗爭亦唔一定需要犯法，但必須留有用之軀，一齊加油！

巴打，唔好亂黎，唔到好quit U ，仲要好俾心機讀書，爬得有幾高得幾高
呢場係長期戰，唔好輕言放棄，你仲有我地。

挽留

唔好！！！！！你都識講你未拍過拖！！你連女仔手都未拖過！！！你甘心咩！！！你同我出黎！！我地手拖手行落去！！！！！

兄弟，唔好做傻事啊，我地唔可以冇左你㗎
你仲有我地，唔係孤獨㗎.......

呢個時代更需要教師守護下一代，眼見身邊好多校長、大陸落黎嘅老師奶共。更加唔可以睇小自己，守護得一個學生得一個學生！特別經歷過今次嘅事，你已經係一個歷史見證人，無論點都好，留返條命，睇班人嘅下場同埋守護我地下一代！

Alex仔 唔好呀
人生有好多野好美好架

喂 冷靜啊我哋仲好需要你

多你一個好多！

岩岩先開始第一步
一齊等收成啦

就快贏架啦！唔好呀

加油呀Alex 😭 連登有好多巴絲打陪你架

尋日見到曙光
比多小小時間好唔好呀

唔好啊！！！留得青山在

喂邊個比你死呀 我地唔比你死呀 要死果個唔係你呀

明明塊玻璃重要d

留得青山在 那怕無柴燒

alex巴打，我地冇左你唔掂ga

巴打 麻煩借3分鐘比我
陪我傾多一陣計

唔好啊巴打
你唔洗頂架，唔需要自己一個人承受晒，所有既事我地都一齊面對，齊上齊落，少左一個都唔得！
辛苦晒你咁多日既付出、我知你好攰，可能會無力，唔緊要架咪抖下囉，難過咪喊下囉，你身邊一直有我地呢班同路人，你唔係自己一個！

革命唔係十幾廿年既事 係以世紀計既運動
我地係後繼有人 我地仲要向下一代傳播我地既精神

咪啊巴打 我地下次抗爭見啦

巴打 唔好咁快死心住
我地仲需要你
最多搵人一齊夾錢
呢度一定有巴打金錢援助架
搬出黎住先 唔駛對住你老豆咁灰心！

撐落去啊！！

三思

唔好再多一個得唔得
大家都好攰
大家都明
一齊行落去啦好嘛

多一個就係多一個
巴打要一齊撐落去呀😭

Alex求下你唔好呀
我有小朋友
香港好需要有良知既老師教育下一代

唔好呀
頂住

無女我介紹比你

巴打，響黎明之前特別黑暗，我好明白固中絕望
但你既經歷，會感染到你將來既學生
唔好走，同我地一齊贏返個香港返黎呀!

頂住呀巴打!!!!!!

加油呀巴打
呢到仲有好多人撐你！

巴打 唔好做傻事啊

唔好！同我地一齊努力. 成功嗰日一定要見到你！

傻左啊
未打完啊
禮拜六去屯門搞大媽啊

未來好需要你去教下一代人，話佢地知香港發生咩事

巴打
我哋陪你撐落去！！！

班建制老野到左呢刻都仲當冇流血冇死人...

就算今次唔得 我地都要同班老野鬥長命

休息下先啦, 遲D又需要你幫手行出黎, 少你一個差好遠.

少一個前線 少一個兄弟！

Alex！多你一個多好多！

巴打 我哋開咗個樹窿谷呀 有咩唔對路 入嚟睇吓啦 記住講聲 你係Alex呀

Alex 就算你死左班仆街都唔會有感覺架
求下你唔好離隊
每一個隊友我地都好珍惜
求下你

咪撚呀屌你 你要傾我出離陪你傾

巴打 唔好啊
我地需要你！

去搞啲夜總會雞啊
唔好傻啊巴打

唔珍惜生命正廢柴

唔好咁傻
呢個政權唔會因該人命而低頭
你話自己無用？
你上前線保護我地
已經有用過好多人
我地需要你
所以千祈千祈珍惜自己
養精蓄銳 前線需要你

巴打唔好.... 休息一下，求下你...仲有我地係到

手足，我哋需要你，應承我哋下次見好無？

唔使諗太多靜落嚟抽離下

唔好自己一個人話事 搵我傾下計

對唔對得住班死士

Alex唔好呀
唔可以再少一個
求下你

唔好諗埋一邊 你仲有好多戰友

死都改變唔到 一齊加油啦巴打

多你一個都係變數字架咋
唔好呀
你仲可以做好多其他野 抗爭從來唔係一日勝利
你要等到勝利個一日

你老豆盲撐共產你仲比哂儲蓄佢？
課比物資組 眾籌 蘋果 立場都好啊
錢都算
更重要嘅係你啊
無論你喺呢場抗爭做咩崗位 你都發揮緊你嘅作用
所以唔好放棄
勇武得攰 就做下support
宣傳到口水都乾 比人嫌煩 就上嚟呻下
一定有人明白
記住齊上齊落 頂住(攬攬)

一個都不能少啊巴打！！

咪呀你，唔好諗咁多野，出黎行下，呢排唔好想咁多連登

你死左就一定改變唔到
所以
唔可以死

一個都不能少啊！！

唔準死！！！
拖又未拍過閪又未屌過（我估）就咁死就甘心咩！！！
巴打暫時抖下，暫時咋！依家我哋幫你頂住先

喂留番條命做d有用既野

唔好亂諗野

仆街撳錯左正皮唔好做傻事呀巴打
可以失望 不可絕望呀巴打
有咩心事不如講曬岀黎或者pm我
俾我地成班手足一齊陪你排解下吖
更何況為左嗰啲賤種閪人犧牲根本就唔值得
我地都好需要年輕一代去支持番我地年輕嘅一代
多你一個人嘅力量真係好多
千祈唔好看輕自己嘅力量
我地後生仲有大把世界架巴打！！！

我地需要多一個你咁嘅嘅正氣人，唔好死呀

好想俾個擁抱
求你俾機會我地呢班平日好似好冷漠但其實好可愛既香港人
陪你繼續走
攰既一齊抖

差你一個先成事呀巴打！

辛苦晒 出黎每位都係兄弟

我們大家要頂住
你仲有我們
我們要一齊來 一齊走
You are not alone

多謝你為香港付出
呢個年紀感到困惑好平常，人人都需要時間去了解自己想做咩想要咩
呢排辛苦你，俾自己個精神好好休息一下
之後就會慢慢搵到路

一個都不能再少！你比其他默許制度暴力的人更該擁有更好的

唔可以
為左你既下一代
唔好依家離開我地
我地永遠支持大家
要振作

冷靜啊 巴打 香港仲需要你

唔好巴打 唔要因為咁而記得你
一齊守護我地家園 好唔好

Alex 兄你咪啊
呢個政府唔值得你犠牲

我地好需要你！！！！兄弟！一個都不能少，每一個都要留條命投票！投完票仲要幫立法會議員助選！

//根據選舉事務處公布的數字，現時 18-30 歲的青年選民只有 618,300 人，而 18-20 歲則有 112,000 人。17-20 歲合資格登記人士中，有 52.1% 未有登記成為選民，明顯偏低。假如他們全數登記為選民並投票，足以包攬至少 2 個立法會議席//

野餐少你一個就係少！

去玩下鬆下啦 日本囉 食夠本先送黎呀

巴打 成世人流流長 好多野仲未經歷過 千其唔好因為一時失意去做傻事！去一兩個月旅行 流浪下 闖蕩下 到時就會感激活著多好！巴打 唔信我嘅話可以試下 今晚就買機票 冇錢嘅話我地有 你一句說話就得！

係，四個人食飯，
得我同另外一個知
唔好咁傻，做教師可以改變下一代。
假如有多一位好似你咁既教師，一年就可以改變40個學生。

我們都在呀巴打
約定你 下一次出嚟發夢再見

大家都好悲痛
但最痛係見住唔同人想放棄自己的生命

巴打我地都知好辛苦，但未到絕望既時候，
有d野係一點點咁改變緊，
而家未到要放棄既時候。

大家都難受既時候，
你既離去只會令大家更加難受
無論成功爭取到咩，社會都只會承受更大既痛苦

撐住呀巴打

可以add to傾多D架！！

（

唔好放棄 世界早晚是年輕人的

唔好呀，留返條命，下次一齊再衝再努力

琴日大家做琴咁團結，又咁多洋蔥位
點解爸打你仲要諗到咁低落。
琴日我地無輸家，我地反而打左一場漂亮的勝仗!
無人犧牲啊！！！

休息一下，去個旅行，食餐好嘅。
大把手足支持你，等你。

冷靜。搵fd講下野

記唔記得我地要一齊！下次岀黎都要一齊 齊上齊落！你係好重要嫁！！！

唔好呀 你唔係度我地點呀

屌你老母尋日義士發夢玩到咁大就係唔想再見到有任何人死 屌你老母你當巴打們嘅付出係咩 你自己同我反省下

巴打 如果想搵人傾
我地都係度架

巴打 香港其實好靚架 我地組團一齊行鳳凰山睇日出丫

點解呢？
點解到呢刻仲抱住「死左就會喚醒人」既想法呢？

好心勸過，溫暖俾過，勵志high過，
真係唔想再有人抱住「以死明志」既想法？

細路我想問你做左幾多年香港人？廿年？
你唔係唔知香港人有幾麻木呀？
今日死一個，哭喪。
聽日死兩個，講句RIP。
後日死三個，就會講「哦？都話唔值嫁啦」。

唔好講人地，講你自己，
你第一次食催淚彈係咪好撚恐慌？
第二次食都可能會驚。第三次仲有冇驚喜呀？

你太睇得起香港人喇！
留番條命鞭佢地屍好過啦！

呢個政府, 就算100萬人跳樓, 都唔會因為有好多人死而改變決定。
請你留返你條命用在將來真係即得死既地方!
三思!

兄弟撐住呀！講好左齊上齊落呀！

一個都不能少啊巴打

唔好呀！冇用架！政府唔會理你架
唔好作無謂犧牲
多你一個好多
唔好做傻事呀

巴打冷靜啊 仲有好多野值得你留低架

巴打 休息下 抖夠再返黎搵我地呀
應承唔到你返到黎香港一定贏左
但應承到你我地每一個都會陪住你
好好休息 辛苦哂你alex 跟住既野交比我地啦

咪亂黎呀 無用架
好好抖下心情啦 求下你

一個都不能少！少一個都好多架啦

屌 唔好做傻事
廿歲冇拍過拖有幾慘
我廿幾歲都冇拍過拖都未灰

羅馬都唔係一日建成啦
慢慢黎 同佢地鬥長命
你死左 我地少左個戰友 少左一分戰力呀

巴打 人生路長呀
唔好因為條柒婆死啦 你仲有屋企人朋友 仲有連登呀

唔好啊
留得寶貴之軀
香港仍然十分需要你

巴打千祈唔好做傻事
每個人都重要，一個都不能少呀

不能再少一個！

唔好呀！！！！！！！

巴打我地要一齊頂落去！！

支那恨不得我地香港人全部死晒 換晒啲支那人落嚟 到時咪一了百了 所以我哋更加要留返條命 佔領住依塊土地！我哋需要更加多嘅同伴 我哋好需要你

咪亂黎 依加差d就改變到架啦

我地仲需要你呀！一個都不能少！

唔好做傻事 香港仲需要你

點解到而家都仲未理解
死幾多位義士
政府都係唔會理我哋嘅訴求
留返條命啦 一齊努力落去仲好

唔好呀巴打 冇用嫁
咁樣冇補於是 留得青山哪怕冇柴燒呀

休息是為了走更長的路呀

共產黨高官廢老全部都冷血
無論幾多人犧牲佢地都唔會有感覺㗎！
你做傻事只會白白犧牲咗有用之軀
革命唔係一時三刻就成功
你有好多兄弟一齊撐住㗎

唔好呀 巴打！

Alex巴打，求下你唔好死呀
冇野比生命重要呀，我地還有很長嘅路要走

咁多港女 需要你保護 你唔保護佢地 邊個保護啊？
我唔批准

香港真係好需要你㗎
我都係廿歲
絕對明白你對前途個種迷惘 一齊捱落去啦巴打！

你又想留低我地？愈黎愈少人喇！我地點打啊！

樓主留tg,
我約時間同你一齊睇日出

條路仲要你一齊行落去架

你頂到架 求你唔好放棄
成個香港既人都陪緊你
同你一齊頂 唔好放棄

既然你買左裝備
相約你下次一齊打狗！

頂住呀
長期戰鬥來

巴打頂住好無
我地尋日先大叫完齊上齊落 一個都唔少得！
場仗仲有排打呀我地好需要你
仲有你手上個票 當留住個人幫下我地啦

放低電話 搵個朋友傾下
好好深呼吸下 比自己抖下好無？

我地講好左一直共同進退㗎嘛
你掉低我地點得！一個都不能少呀

唔好放棄啊巴打，唔想又少咗一個人
聚沙成塔，積少成多，唔好睇小你一個人嘅力量，你係呢場抗爭都有好重要嘅位置，每一個人都係

覺得頹就放鬆下，唔好鑽牛角尖
呢度有好多人陪住你，你可以上嚟傾訴，呢度好多人聽你講

大家一齊加油，撐落去！

Alex唔好咁做
你都唔想拋低一齊奮鬥既兄弟

巴打
呢啲野我當年雨革都諗過
當年仲要全世界開記招割大家𥱊
佢哋今日終於都無咁做 我都一陣心酸
但係我咪一樣堅持自己認為岩既野
五年喇 我由𡃁妹變少女
當年我啲同學朋友好多都無好似我咁癲 有啲之後仲杯我
但無所謂啦gpmate再搵過 朋友都仲有第二啲
咪再識過啲囉
我有啲前輩同我講任何野都係為自己做自己爭取
佢哋就算做左外國勢力都無放棄香港🇭🇰架
Please stay with us
世界好大 你有興趣愛好唔好放棄

自己諗下啦 ALEX

巴打去個短trip行開下，叉返夠電先啦

批准暫緩
但不準撤回
等你返黎二讀

如果沒有你 我們的未來也沒有意思

唔好呀巴打！ 唔想再少一個手足呀！ 香港仲需要你架 仲有好多同伴會陪你渡過架

做老師可以影響到好多好多小朋友
好有用！

要信香港人呀！唔好走住！我哋一齊創造歷史呀！

唔好呀
一個不能少呀

巴打你好 唔好放棄

咁多靚女發夢去過前線兼係夢中見到咁多靚仔，你實都係佢地夢中情人之一
唔好灰呀大哥

我唔想好似其他巴打咁動之以情去勸你
我只係想同你講一個事實
你以為你自己係邊個？你自殺就可以喚醒所有人或令香港建立新制度？你係咪on撚9我屌你老母

唔好啊琴日做咗咁既決定就係因為有人走咗
記住一句
一個都不能少，唔係口號

香港仲好需要你
雖然未見到成功既路
但仲要需要所有人一齊行落去

唔好呀 一個都不能少㗎
巴打入嚟訴苦啦

去個旅行啦 好好俾自己個心休息
做自己中意做既事
食啲好味既野
攰就喊下 搵人呻下 講下粗口發洩下
唔準亂諗，因為未來既路，我地要一齊行

撐住呀巴打

齊上齊落唔好唔記得仲有我地係你身邊！唔好死呀

唔好呀!!!唔值㗎!!
我哋齊上齊落㗎!!

唔好呀！老豆果邊可以慢慢傾架嘛～
同埋套戲未做完架
要放長相眼睇個西人點死呀！ 咁早離場冇野好睇喇！

我地好需要你！！

唔好令犧牲變成數字
戰友好好休息，大不了我哋自己立國。
我哋會隨時等你歸隊

#一個都不能少

死。有輕於毫毛，有重於泰山之別。

就算死都要死得其所。

唔好呀屌！！！依家咁多教畜！好需要你嫁巴打！！！你一條命係命，但你做老師可以改變到既生命可以係好多好多條命呀巴打！！！！

呢個月真係好攰
但你需要嘅話 大家都會喺到
同時我地都極需要你一齊再出嚟！！！

你好啊Alex
我明白而家睇唔到d咩成果
又或者做唔到d乜野
好大無力感等等等等
但係你要知
一班互不相識既香港人
可以係尋日既環境入面
做人鏈傳物資 好多個衝鋒21攬住物資衝入去
沿途人鏈有人嗌加油 有人鼓掌
先唔好講贏定輸先
我覺得尋日既香港人 好團結好型
你屋企有位廢老 就唔好同佢傾政治
你出到來有我地！加油兄弟

btw我都叫Alex

昨天第一戰大家都做得好好，只要人人恪盡其責，我們一定唔會輸，要保存有用之軀才能作戰㗎

唔好!!!!

停一停 諗一諗 死左只係換黎新聞上一句帶過
唔可以再少一個人啦

巴打好好休息下先啦

唔好做傻事啊

加油呀
唔好放棄呀
香港好需要你
一齊行落去啦

巴打 我地琴日先講完#一個都不能少呀
少左你 就少左一個可以改變社會既人
你絕對唔係無用
小小既力量 聚沙成塔 就會有美好風光
齊人係我地堅持既動力
你 絕 對 唔 可 以 私 自 離 隊！

唔好啊 我地喺度嫁 大家齊上齊落啊

尊重你既決定 但可唔可以唔好再咁輕易就走

死你都敢 試下繼續生存落去

提外話前排有條大陸哩post左條殺狗既片
千祈唔好咁做 比其他狗見到就無狗再衝出黎保護主人

你係邊 我出黎搵你

Alex 巴打，我哋一個都不能少呀
自從雨革開始，社運種子就播咗係年輕人心中。傘後我都無力過，但最近同啲中學生傾過，我哋做過嘅嘢就印係佢哋心中，再傳承，所以我哋都要繼續一齊努力去打呢場仗，我哋啱啱先開場㗎咋，所以真係唔可以冇咗你

巴打唔好呀!!!!!!!!!!!!!!!!
我地需要你 一個都不能少!!!!!!!!!!!!!!!!

唔值，一齊政府鬥長命啦

做咩事呀！！！！
而家場仗未打完㗎 唔准你退場

唔好啊巴打！！我地仲有希望嫁！！
前線差你一個真係差好多

唔准死呀

留低tg 大家傾下計

巴打，我哋要一齊上，一齊落。
你將來會係一個好好嘅老師，你要幫我哋將正確嘅價值觀同思想傳比下一代。
有咩心事，連登有大量巴絲聽你傾訴，加油頂住呀！

唔好
我今日都想跳
我打開窗 望住下面 伸埋半邊身出去
好想落去 落去就可以停止呢一種無力感同唔開心
腦入面不停思考人生嘅意義
但我男朋友喺電話裡面一直嗌我
佢問我係咪要掉低佢 一直嗌 嗌返我返黎

巴打 你身邊會有愛你嘅人 只係你選擇忽略
唔開心 就盡情地自暴自棄 匿喺床喊吧
暫停一切 過返d自己想過嘅生活

社會會進步，比起五年前已經多左好多同路人，羅馬非一日建成，要一齊撐落去呀巴打

巴打，我地最近做既野係有用㗎

香港一步一步咁慢慢向好果面改變緊

你可能唔相信依個社會，但請你相信我地一班戰友

為咗我地一齊活下去，好冇？

加油呀！我地都要完成自己夢想

叫得alex 應該巴打嚟
睇咗spiderman 未啊
聽人講唔錯
我諗住過2日睇 到時一齊瘋狂傾劇情啊好無

啤酒結他，呢幾次我都有出黎，見到成個形勢對我地咁不利，d狗咁賤，d官咁廢，都頹左好幾下。
我仲頹喪到，唔跟貼一下的live，或者係事態發展，都覺得好內疚。
生活係呢度點解會咁辛苦。
我完全明白你個感受。
真係。
因爲你唔係唯一一個，我都係。

千奇唔好！我地最最最唔想就係見到再多任何一個人 因為政府嘅錯而 犧牲！
你知唔知呀，真正嘅香港人已經唔多喇，世界上唔可以再少一個！！！
求下你，你比自己休息下先，就咁死 唔值呀想所有香港人都一齊睇到勝利嘅一刻！
你可以tg我架 我一定會覆！@hkbbgg

唔好啊巴打
再少多一個同伴我地真係會撐唔住架

唔好啊我地要齊上齊落 要堅持繼續抗爭落去！唔好咁容易放棄！攰不如休息下先！

我寧願你做港豬

唔好啊Alex!

Alex仔：
唔好咁樣諗，人生總係起起落落，你有的係時間，未來仲有好多野可以做。
堅持抗爭落去，因為大家講好左齊上齊落，講真要死的都要一齊死。
覺得攰，唔想堅持落去，你大可以諗下香港以外的選擇。份工唔ok咪轉囉，住的地方一樣。

你覺得咁諗太遠咁諗太攰嘅，一係飲下啤酒，彈下結他，放鬆下。

巴打 好老土但真
活著就係最好既抗爭

我地成班人一齊贏呀
一個都不能少！

唔好做傻事 巴打 一齊努力

千祈唔好覺得多你一個唔多
大家都好須要大家
頂住 我地未輸

唔好呀巴打
我地大家一齊行落去，好無

每個都好重要攰可以放低電話放鬆下
好多謝你哋嘅付出
一個都不能少
未來嘅路陪我哋走路去好嘛
我只係個普通市民
但真係好多謝你哋唔好離開我呀

冷靜啲，你覺得值得咩？已經做咗咁多嘢，有3條人命犧牲咗，林鄭都無理過民意，連要求對話都話要拒絕，只係一直譴責示威者，咁你嘅犧牲對佢嚟講又有咩意義？我都對香港呢個地方失望，我都攰，但我唔會咁容易去犧牲自己條命，我地依家未輸㗎，多一個人多一份力量，一齊撐落去，一齊上一齊落！加油

你係我地心目中已經係一個叻仔 所以真係唔好咁傻啊

好多人一齊陪你 我哋一個都不能少
攰就休息
我哋所有人一定聽你講 你都要聽我哋講齊上齊落

講好齊上齊落呀

其實alex哥唔知，但已經幫左好多香港人

比人抖吓啦！佢唔想睇咪由佢囉，比番少少空間

多謝巴打你有出前線先
不過咪呀你！
而家先廿歲人，呢個世界大把美好嘅野等緊你
我知而家嘅香港有令人灰心嘅地方
但係多得你同一眾義士，我都有返好多信心
有動力繼續發夢
你一定要頂落去！

將來你仔女讀history睇到香港宣言嗰時你可以同佢講返今日嘅心情，同佢講好在你今日頂到落去！！！

巴打乖 休息下先

呢度嘅人同你一樣痛苦 一樣難過 一樣迷茫

但我地仲係想努力活下去

為自己爭取緊嘅野活下去

係好攰 好攰 但我知道為呢群咁愛咁愛香港嘅人 為自己愛嘅地方

一切都係值得

巴打你唔係自己一個 你永遠有我地

唔準啊 一個都不能少
求下你唔好咁做

今次唔係完結
係開始 每星期去野餐都幾好

唔好啊
巴打我愛你啊，唔好掉低我
講好左一齊行落去架！！！！

巴打, 我留意到大半個月前你出post 搵人做白宮聯署，我想講，如果唔係你出post，我都未必留意到，依家個聯署已經超額2.77 倍完成！

香港條路仲有好長要走，我地一齊行好冇？每一個人都好有用，千祈唔好掉低我地

聽下歌，做下運動放鬆下啦

巴打多你一個係多好多架！！！！！

唔可以呀！
我地需要你！
我地講過 一個也不能少！

同埋
del 連登
del facebook
唔好再接受令你激心嘅資訊了

唔好做傻事，唔好放棄！

You have us

求下你 留底

咪傻喇，每一次有你都好重要架巴打

齊上齊落呀！
一個都不能少！

搵人傾吓，爭好遠

如果仲有心，不如陪我加油，我諗住努力多幾十年

我地仲好需要你架巴打

我冷靜好多了 多謝你

咪衝動 依場仗仲有排打 我地需要你

講真試下去call 隻g 先

有無人識巴打 幫幫手

頂住 前線要人

仲有我陪你

揸緊中指
一個都不能少

ALEX 你好呀
哩排大家都真係好辛苦 :(
如果唔介意既可以同我分享下，我好願意聽你講野
利申︰社工
夜貓ONLINE網站聊天室：
WhatsApp：9726 8159 / 9852 8625
TG：nitecatt

巴打不值得為佢哋獻出 如果要作出犧牲 用你的餘生好專心咁做一件事 就係點樣為香港好 對抗暴政 大家一齊同你行 一個都不能少

頂唔到請諗下琴晚守住出面防線等你地安全離開嘅人

辛苦你了 知你頂咗好耐 都知你有好多唔開心唔如意嘅事 有咩事上嚟傾下啦 冇事嘅

辛苦我地大家一齊辛苦
齊上齊落
Alex~你同我地傾下好唔好？你住邊架，
我地出黎傾下計？

Alex
想香港既未來有你
留得青山在

唔好放棄啊

識del app就好了
俾自己遠離一下media
平伏返個情緒先
香港地需要更多好似你咁既好人！
留得青山在！

放鬆啲呀 放低電話休息下
依段時間大家都辛苦啦
應承我地 齊上齊落
等你一齊繼續努力 直到我地贏為止

辛苦啦巴打 多謝你既付出

齊上齊落啊！一個都不能少！

Alex千祈唔好咁傻
做老師好有影響力
你做老師 香港的下一代就會有更多人知道真相
唔會被中洗腦
唔好咁傻啊 有咩事上黎搵人傾
呢到好多人陪你傾架

屌唔好亂蒞呀你！

我地仲有希望 巴打加油 撐住

Alex你冷靜d先，現實係的確好殘酷，好消磨人意志，可能係好多既失望，但係唔好絕望呀，唔洗理d廢老，佢地無得改變，花心機都無用，唔好理佢地就得
最後，贏要一齊贏呀，一個也不能再少，雖然每個人既路都係孤單，但係我地依家一齊行係同一條路上面，我地就唔孤單‼️

巴打 唔好呀！

quit u? 又想死？ 點解咁冇鬥志？ 唔好話社運，出嚟社會搵食都要從低做起，要捱好耐㗎。我好似未聽過六四抗爭義士自殺，被自殺就有。所以抽離下先好冇？ when there's life there's hope. 食番餐好嘅,個人血糖高d, 對抗depression 先對抗狗官。

我又係叫Alex啊～有咩唔開心傾下計喇

卓韻芝: I’m fighting with you (好文)

Alex！ ！ 我地全部人等緊你同我地一齊見到勝利！ ！ ！

抖下先啦
我會頂埋你果份
到我攰果陣到你頂返

唔好啊巴打！要留返有用之軀啊！我地革命還未成功！

辛苦啊 大家都明 大家都辛苦㗎
但我知道抗爭 革命係持久戰
即使我哋仍然未得到任何階段性勝利
但我哋要堅持啊
幾年前都冇咁多人理解勇武嘅重要啦
呢啲都係慢慢堆積起嚟 慢慢嘅轉變
我都冇乜用㗎
以前仲好唔關心政治
但而家嘅我只係希望發揮到少少作用
去鼓勵所有覺得灰咗嘅手足
乖 我哋一齊行落去

巴打，我地要贏一齊贏，要輸都要齊人咁輸
唔好放棄希望，哩個月見到香港既新一代，香港係有希望！

我係一個老師 教育下一代真係好有意義
同學生打波 傾打機 屌佢做乜唔做功課
好開心咖 咁好玩既野你一定要實踐夢想

香港歷史要全部人一齊寫落去
一個都不能少呀巴打

大家應承咗一個都不能少啊！

喂！唔好掉底我地 唔該！

大家一齊長期抗爭落去! 我地好需要你!

唔好再嚟，我都頂唔住啦，再死一個義士我真係會大崩潰

好叻仔呀你 多謝晒！辛苦晒！

要贏就一齊贏

唔好呀！清你冷靜d先！

唔好做傻事
仲要留返條命投票架

一個都不能少呀
巴打唔好揼低我地呀

兄弟姐妹仲需要你呀

咪啦屌，啱啱士氣先上返，一齊走！一齊休息！

巴打你同我都一樣咁中意香港
其實我同你差唔多年紀 香港雖然好細但香港好多地方我都未行過未睇過
我地組團行下山睇下日出露下營都好開心架

撐落去呀

仲有我地呀！我地一齊上一齊落 有咩一齊承擔
有人就有希望 唔準死呀！頂住！

唔好啊我地已經冇左三個手足喇
個政府根本就冇人性，乜都冇出過聲
真係唔值得犧牲啊

巴打我明白你既感受，屋企人無得揀，唯有避而不談，第時搬走！
而家香港係水深火熱之中，我求你同我地一齊對抗暴政，肯上前線的人不多，每一個都好重要

留條命做香港國父呀！

你嘅責任係抗爭,而唔係犧牲

記住唔係得你一個頂

巴打冷靜！諗清楚先，自殺解決唔到件事架！

唔好同屋企人嘈，只會令自己愈黎愈灰
真係完全傾唔埋既話，不仿搵幾個朋友搬出黎住
再唔係你用自己儲蓄搬出黎住一排先
等事情淡左/佢地軟化左先搬返去

另外多啲同朋友傾訴下
再唔係就上黎連登，呢度有好多巴絲打都撐你架！

多你一個都好多呢度全部人都需要你

推到救人

屌你 一齊出黎一齊走呀 甩低我地做乜鳩呀仆街！

巴打有咩可以tg我
我唔係社工 我唔係讀心理學
但係我同你一樣
好愛香港

就咁死，好蝕桌

唔好啊，你仲要留返條命幫林鄭上香架

唔好撚再開呢啲post屌你老母
咁撚想死諗吓有咩有意義啲嘅嘢做啦屌你老母 日撚日開呢啲po博乜啊

咪呀 仲有好多戰友一齊陪你

頂住呀巴打 唔好諗埋一邊呀
我老豆都係盲目撚 但咁又點
自己有自己嘅理念就得 佢地唔肯去改變係佢地問題
覺得唔開心咪出街散下心
你有我地㗎

巴打
多你一個好撚多
仲有好多同路人
你並唔孤單
香港需要你
香港需要活着嘅你

陪我地行落去啦好唔好

珍惜生命丫~ 唔好為Ｄ咁既政府睇唔開！
我地要加油~ 一個都不能少！！

頂唔住唔好睇任何新聞~ 睇Ｄ貓貓狗狗開心下~
留得青山在丫！！

巴打，要同佢地鬥長命呀。

推

唔好因為個政府而無為既犧牲
記住從來共產黨眼見弱者犧牲小我
只會有一鼓取笑既心態覺得你地唔夠堅持而且佢地跟本當人命不是一回事你
捨棄生命對政府黎講只係少一份聲音去抵抗佢地。
本身係政府既極權手段毀滅我地市民既聲音
點解我地抗爭者要了解自己生命黎結束聲音？
即使要犧牲！唔該似番一個男人！
同抬起頭係街頭抗爭到捱下每一秒！
如其逃避社會嘅荒謬黎了結小我
倒不如站在抗爭路上完成大我！
你要犧牲可以，但唔係輕生。
犧牲係英雄嘅行徑
輕生係懦夫嘅逃避！

喂 停一停諗一諗
無力感唔代表啲咩
堅持到最後先係贏家

巴打我地要一齊同呢個政權鬥長命 要留低有用之軀啊

死叫不醒班撚樣，生存下去

你有個好靚既心呀巴打
不要浪費 讓我們一起圓夢

唔好放棄

如果有死既決心，留番條命仔可以做更多野

我老豆都係咁架 理得佢啊 大個咗有經濟能力一腳伸開佢啦

支持住
有興趣可以出黎同你飲返兩杯啤酒

巴打加油阿 唔好亂諗阿
如果想離開屋企 出黎 抖抖氣
我屋企可以借地方比你架
利申 非gay

巴打 加油

條路仲有好長,身邊仲有好多隊友.
千奇唔好做傻事,停一停抖一抖.

世界需要你
需要多一個有良知的人
我們一起活下去
等待美好的人和事！

說不定人生的希望就在轉角
忍一陣就見到！

你揾我傾吖
香港仲需要你架
唔可以再少多個香港人架喇
Tg: hkbbgg

Alex出嚟飲杯嘢好嗎？

如果你尋晚11點幾發夢都係現場，你應該知道咩叫一個都不能少，果陣時係為咩留底

頂住呀巴打

巴打，留得青山在
試下去大自然放鬆下
唔好上仼何social media
個心沈澱下先

啤酒巴打
你唔洗道歉架，頂唔順，咪講出來囉。
等我地成班一樣頂唔緊嘅人，可以知道唔係淨係得自己一個頂唔順。
原來有頂唔順 嘅呢個心情同感覺係好正常架。

做下廢青乜都唔諗先啦，休息下身心靈，香港需要你!

唔好放棄，更加唔好放棄你既理想。既然有做老師，教育下一代既理想，就更要努力，盡左力，但勸唔到上一代，無辦法但唔緊要。將希望放係現正壯年，年輕人同下一代。只要呢班人都覺醒，香港就有未來

求下你啦巴打 吾好做傻事

唔好放棄 有咩我地一齊頂呀！

巴打 一個都不能少
好多人都明你既無力感！
一個人捱唔住 就一班手足一齊頂！
一定會捱得過 你唔係一個人的
有咩一齊呻下

頂住呀!! stay with us!!

咪傻！！！死係改變唔到！！！

一齊努力啦，大家都好攰...但你甘心留低班兄弟自己走先！！？

你甘心無恥嘅政權比你長命？？？

攰咪休息下先...,放假去其他地方玩下，我地仲有排打嫁場戰役！！！！

Plz don’t
最多介紹女仔俾你

唔好呀巴打，我地未輸架，你要記住一個也不能少，真心架

咪撚亂黎，一個都不能少

大家即刻!!
關心下身邊所有ALEX!!!!!!!!!!

88

希望你係假膠

一定要行落去
我哋陪你一齊行

當你有學識嘅時候
你就可以移民其他國家
當你有咁上下學歷同學識
你就可以同呢個世界嘅人講
香港政府點對香港市民

我知你好攰
休息下，休息完我哋一齊再行過
我哋永遠都會係你身邊，陪住你

巴打,我地需要你嫁!!!!

要一齊見到勝利啊！！！

撐住
香港就係爭你一個
一個都不能少

快Del連燈 唔好上住

可唔可以擔大旗推翻共產黨
好多人都唔夠膽
你死都ok啦 可唔可以獻身
真心嘅 唔係安慰你 我真係勁想有呢種人出現
跪求

有咩事出嚟傾下計吖，一個人諗唔掂嘅大家一齊幫你分擔

唔好呀巴打我地一個都絕對不能少!!!!一齊鬥長命!!!!!依度咁多位巴絲陪住你呀

喂 咪傻呀
琴日做得咁好
點解唔繼續落去

少一份力 爭好還架

條臭閪咁賤你估佢唔驚自己不得善終咩？
你搞佢唔掂㗎 同我哋一齊企出嚟 堅持落去就會贏㗎啦
唔好犧牲自己
我哋接受唔到再失去一個手足

加油
你個感覺大家都有！
所以先要團結

完全明 呢家日日個人都好抑鬱 野又唔想講
今日番工個人呆呆滯滯 做咩都無哂心機

教育下一代非常重要
而且唔係個個有能力做到
而你係有能力做到嘅人
希望你可以珍惜生命去把今次運動嘅精神傳承落去

而家和理非同勇武仲有記者,議員都齊心將個槍頭指住呢個強權政府
已經成功行出左第一步架啦
巴打唔好覺得灰心呀
多你一個係多好多架

好多人陪住你，一個都不能少

唔好死 留返條命放長雙眼睇佢地仆街死全家

香港未來嘅新一頁需要有你

唔驚 唔好死 仲有我地撐你。

少你一個真係好少，搵朋友社工傾下啦

做你自己認為岩既事就夠
你只需要對自己負責
其他人既說話一D都唔重要

巴打，琴日做既事情係國際已產生迴響，
讓子彈飛一會！
我地要耐心一點，e場係長期戰爭黎，
我們會一起見證！

呢一刻未贏姐 唔代表贏左之後無希望架嘛！無你唔得架巴打做好準備下次出力好過啦

唔好亂來
要死都攬住條八婆死

落返黎先啦 你咁樣會影響到成個士氣架
琴日死士都走 點建你唔可以同佢地一齊共同進退

用佢哋鬥長命，我地唔會輸

請你停止，要有埋你先事成！

兄弟，未輸架

我地唔需要懦弱既人，好行唔送

唔好呀，我地需要你，講好齊上齊落

巴打 我係老師 雖然教畜教畜 但係老師真係一份有意義嘅工作
唔好失去希望!!! 有朝一日你要成為老師 好好教育下一代!!! 有咩都可以一齊傾架

加油呀 好快成功

求你唔好，一個都不能少呀！！！

我都曾經好灰，每晚都會喊，都有一刻諗過去死！但我知道其實死亡改變唔到啲乜，因為政府只會去在意一個立會同幾塊玻璃！香港政府冷血涼薄！唔會在意死亡人數！！香港政府恨不得我地快啲死哂去咁就無人搞事！我地唔可以順佢意！所以唔可以做傻事！！佢越唔想市民去抗爭！我地就越要企出嚟！你唔係自己一個㗎！！我地會陪住你㗎！所以求下你千祈唔好亂諗嘢！求下你啊！！

行開下去旅行先啦
我明每個人都有情緒我哩排都好灰
可以的話搵朋友傾訴下，同埋唔好上連登fb 住

香港唔值得你無左條命

Alex, 呢個地方需要更加多你呢種人守護全3下一代，等佢地唔好俾人洗腦

我地唔係只爭朝夕，呢一代完成唔到抗共大任，都要協助下一代達成，所以要先做好自己，唔好灰心!

兄弟，試過大波妹未？試過多汁鮑未？

咁好彩試過既咁又試過鬼妹未？深喉試過未？

就咁就了結生命唔值既，花花世界咁多野可以做。

去個短既旅行放鬆下

佢地一定畀我地早死
唔好呀巴打

休息吓 再出發
唔好鑽牛角尖 做無謂犧牲
對面只會拍手叫好 唔好要父母同其他巴打傷心
無野係一時三刻可以決定勝負
長命戰場 一齊長命打啦
多你一個 勝算又多一分 仲有好需要你張選票
讀好d書 第時教化學生 力量就倍計啦
加油

hi alex
咁多位巴絲打隨時係到
有咩再搵我地傾可以嗎

我想之後都見到你啊 !

Alex我陪你傾下計
再唔係攬下都可以
我地仲要一齊贏㗎 唔可以早過林鄭死
我地係要親眼睇住佢腐敗

alex 你的確可以做老師 好好教育下一代
你可以好好引導佢哋 今次兄弟爬山做咗咁多嘢 文宣作用極大
就知香港好需要人用文字去影響人 我哋好需要你 香港好需要你

一個都不能少阿

唔好啊
死解決唔到問題
有咩咪大家一齊傾 唔洗死
頂住啊 捱唔到果陣諗下身邊既戰友 你唔係自己一個人
仲有大家陪住你

頂唔到就休息 返工都有輪更制 我吔輪流幫你頂

千期唔好亂黎！
先前幾位烈士都得唔到林病重視
你死咗佢一樣唔會重視
變咗你嘅生命冇價值
倒不知用你嘅經驗或者專業去影響其他人改變社會好過啦

Alex巴
你要好似佢咁

要死果個唔係你係班盲毛
連耶撚同連登仔都可以互相理解，呢個世界冇野係冇可能。或者呢個政府真係無得救，但你仲有一班名都up唔出嘅隊友
我係ry

巴打一齊傾下計啦 唔好收埋呀

你個夢想係做老師
唔好放棄你個夢想

因為你個夢想可以幫到人
可以同你嘅學生講，
我哋香港市民經歷過啲乜嘢
教佢哋唔可以信共產黨

呢個係長期戰爭
孫中山搞革命，都唔係一兩次可以決定成功或失敗
巴打休息下
休息完，我哋一齊行落去

越走越多就唔夠人㗎喇，你同我留係度

喂 我想同你講我小學既恩師正正係藍底家庭
而佢每一年竭而不捨咁同每一屆學生講64講民主
可能小學生未必聽得明 但震撼既畫面學生都有分辦對錯既能力
我好多謝呢位老師 以生命影響生命
我都好希望你可以成為一樣既老師
未必要做勇士烈士 而且而家以死相逼根本無人當係乜野一回事
我只想你平平安安
成為一位良心教師
孕育更多明智既下一代
用你既行動力阻止共佬侵蝕
應承我好嗎

我有好似你咁諗過，但係琴晚令我睇到曙光，要一齊贏

認真擔大旗推翻共產黨，ok?
你死都夠膽 呢樣你敢唔敢做
真係好想有呢個人出現

吾好啊 無佐你一個已經好多 下一代就係要靠我地先會有更好既生活我地要一齊加油啊

巴打記住我地仲有希望 一個都不能少
唔好爲垃圾政府犠牲 香港要你！！

唔好呀Alex
同班賤種鬥長命呀

頂住呀
你要親眼睇住林鄭死呀

屌，樓主咪啦。

你知唔知你嘅自殺隨時害死更多人？

造成自殺風潮，你就真係難辭其咎喇！

每做一件事，先諗諗背後造成後果

唔好傻 無撚用嫁
西藏啲人自焚佢都當你on9
唔好死 我地一個都不能少

你仲有我地連登仔架
留條命仔我地再黎過啦

有咩唔怕講喎，呢到好多人肯聽，你肯講，我地實肯聽！

Alex!!!!!!!!五準丫！！

我地琴日救左四左答應大家繼續再戰 你都答應我地好無？ 求下你

有機會我地一齊傾下計呀

tg： Konggirlbebebe

巴打，你死咗班人都唔覺得人命貴過玻璃
我哋一齊出去，一齊回家

Alex 呢到好多人與你同在！一齊放下負傾下計呀～

兄弟攰就抖一抖 , 仲有抗爭長路要行

咪咁啦，香港義人，買少見少。仲有好多香港妹豬等你溝呀。

唔好再接觸資訊 俾自己休息下
冷靜d 有咩講出黎大家都聽緊
真係唔洗咁

巴打 我地需要你架
呢度有好多同路人陪住你
入黎吹下水

頂住呀ching

唔好啊！唔要有第4個 plz！

巴打，撐住啊！
一齊撐啊！

仲有好多同路人， 唔好放棄

唔好留底兄弟呀

前線絕對需要你啊巴打！

真係唔好死，更惡劣嘅環境我地都可以一齊撐落去。一定唔可以放棄!何況呢個政權冷血ga!一定要同佢斗長命!!

巴打

講真，你而家死咗都唔會影響到d 乜野

但係你留係度話唔定可以影響更多嘅野
留有用之軀呀

暫時休息下唔好睇咩新聞住啦

有少少精神病態去專科睇醫生啦巴打勿自殺

齊上齊落！仲有一大班屋企人同你一齊頂住呀！

你可以做好啲教學架

帶住啲學生

教佢地咩叫啱咩叫錯

唔好啦，撐住啊一齊出去

Alex 你已經做得好好啦
唔洗講對唔住
我地都係喺同一條船上面
唔可以掉低任何人架！！
攰就放低抖下
唔洗迫自己做到d咩架！

我地都要長命過哩個殘暴政權
睇住佢收皮！

唔好離棄一眾兄弟姊妹

留低就是勝利，離開就係輸呀

如果覺得太繃緊，比自己放下假，
唔好留意呢d新聞一兩日，
做番自己鐘意做既野，睇番自己鐘意睇既野，好似漫畫電影咩都好

長期係前線真係好大壓力
而且抗爭真係好辛苦，但有好多同路人陪你
你休息一兩日，或者更長既日子，一個月兩個月，一年都好，
都冇人會怪你
因為你已經付出左好多，比好多人付出左多好多
就算係super hero都無可能救到世界上每一個人
所以每一個人既能力係有限，唔洗覺得絕望無助，覺得攰，就休息下

多你一個好多

我地好需要你啊 Alex爸打

場仗未完

唔好呀 死既人係做唔到野 只有活下去的人先即做到野 十一月好需要你個票 2020都好需要你個票 我知文字相勸係無用 你搵個人攬一攬 喊一喊呀 頂住呀

要一齊堅持落去呀!!!!!
我都係叫Alex!

話唔定今日中六合彩頭獎 即刻拎去移民呢

巴打
我地好多人都係企係你個邊架
你講出黎比我地同你分擔下
一齊面對啦

巴打 我地全部人都齊上齊落 每一個都好重要 !
我地需要你！

不要放棄！即使最後得唔到我哋想要嘅結果....
但我哋仲有個使命！就將你嘅經歷分享俾下一代！
等下一代仍然可以承傳着我哋呢種追求公義永不退縮嘅精神！

我地慢慢講啦，有咩都可以講，你講我地聽啦，好無呀

傻 讀唔到書咪搵其他出路囉

我冇資格代表所有香港人，但係我相信大家都要堅持，直到香港人呼吸到自由既空氣。我地需要每一個人。

慢慢步一步行
我地會去到目的地

巴打成功既路雖然好長，但係有一人陪住你架，我地同喜同悲，唔好自己走先啊，齊上齊落

唔好呀
死咗林鄭一句都唔會回應，反而尋日咁樣佢半夜唔瞓都死出嚟做吓錄音機呀
唔好咁蝕抵呀

齊上齊落
我地講好左架

Alex巴打
唔好犧牲自己條命比林奠呀
我地下次抗爭既時候再一齊出黎 好嗎？

一齊走呀記唔記得，你俾我搵到你會抬你走

樓主，我諗冇人會100%明白你依家呢一刻嘅感受，不過得你自己諗解釋方法， 梗係搵唔到方法啦
不如你telegram 我呀！

我都係
我以為自己夠硬淨
估唔到而家竟然會想死..

後生仔嘅本錢
就係命比廢老長呀
唔夠玩就同佢哋鬥長命
要戰鬥有好多種方法!

大家手足 一個都不能少 你幾次上前線應該比我地好多人都更清楚每一份力量都好重要 每一位同你並肩作戰既巴打都會以你為傲 唔好再講咩少一個唔少啦 每一個都好重要呀！

Alex，唔好呀，我地仲要留住條命同佢死過架。知唔知做老師好重要，你要將咩係啱，咩係錯教比下一代架。由細就教佢地中共有幾賤格，教佢地香港政府點樣賣港。心態真係要由細教到大架。你仲讀緊U，仲有日子可以抗爭，唔好尋死。我地已經無法再承受多一條人命啦，我好想成功果一日，我地企係一齊，歡呼，抱擁，痛哭。求下你，唔好留低我地。

啱啊處都未破好撚唔抵姐

多你一個好多架呢句唔係假 真係多好多

無用架
呢個政權唔值得你咁做架

留有用之驅，做有用嘅事，你睇吓噚晚嗰啲勇士，嗰啲死士，佢哋真係諗住捨身成仁，我唔係鼓勵你做咩傻事，只係你唔知聽日會發生咩事，tomorrow is another day.

多你一個好撚多 呢多咁多手足都需要你

你既死係改變唔到七百萬香港人既命運

唔好將自己諗到咁重要

唔該，同我醒醒定定沖個涼冷靜下，再睇下有咩可以一起做。你話香港無出路，但我睇唔到一個提早放棄既理由。

巴打，齊上齊落，唔可以少你一個！

巴打 仲有我地陪住你架！！！！

多你一個好撚多呀！

一個都不能小呀巴打！

不如你冷靜下，去玩下，咩都唔好唸著

我好肯定同你講你死咗改變唔到，你留低出嚟抗爭先改變到
那怕只係一分力，依場抗爭無咁易終結，所有示威者都一步步進步緊，唔好急於一時，抗爭從來唔係一朝一夕嘅事
攰嘅就去休息，休息夠就返嚟

我地明呀，依件事未完，就算衝擊真係贏唔到 at least 要教一班好似宜家既後生仔咁有理想既人，如果大家都睇唔開，仲邊有人可以企出黎為大眾發聲！！！！

多你一個其實好多！！ 唔好再上連登 俾自己抖下，彈下結他！

如果真係想改變現狀， 請去參選一d 只有建制派既區！！！長遠黎講咁先有用！

唔好放棄呀！！！我地要齊上齊落，要一齊出去夢遊，攰嘅話不如休息一陣先，好多巴絲打都係到抗爭緊，多你一個真係好多架，好多發夢嘅靚女都會覺得你好有型，就算父母同你唔同觀點，但係仲有200萬係同你同一陣線架，要同淋病鬥長命，休息一下，唔好諗咁多野，覺得攰仲有好多人願意聽你呻架！！香港人一條心！！！！

Alex 等你歸隊啊

一齊落去呀

堅強！集氣！我地共同進退！

巴打，活著就是輸出
唔準死

同屋企人夾唔到嘅 搵人夾份搬出黎啦

唔需要絕望架

我地會一齊爭取希望同未來
信我地

點解唔將d積蓄去做下外國交流開放人生， 而要去尋死呢？

We need you

一齊發夢好！

革命尚未成功 同志仍須努力！
我地要繼續一齊行落去架！
千祈唔好做傻事！

你咪撚傻啦，有死嘅決心就學琴晚班義士，你咁死左去係無意義㗎

求下你唔好 一齊贏呀
教育界好需要你呢啲老師

咩料

幫我教班00後通識呀!

做老師先可以保護下一代被奴隸化呀！
我地要同班高官鬥長命先有機會贏！！！！
休息下唔好再睇新聞一排
之後再歸隊！！！
齊上齊落呀！！

放心
死係唔會改變七百萬人的心
支持繼續支持
反對繼續反對
你而家要做係同你朋友/我地傾
die is not an option
唔死先會有希望

唔好呀！為左個政府唔值，既然有死既決心不如留低做有用既野改變下一代由我地做起，多你一個就多好多。

點解成功係靠年輕人？
因為廢老永遠覺得自己對
再唔會創新
再唔會為個社會貢獻
(我知有D老人家唔是咁)

你 諗野快 夠奇怪(冇錯! 係夠奇怪!)
做人點都比D老野夠GUTS

只係你未有信心而已

戰事剛開始 你點知你輸？

利申我大你些少…咁啦

頂住呀，唔係有希望先去做，係做左先會有希望架
死左就咩都無，留係到我地一齊，呢個先係希望

巴打唔好呀留命啊
睇住個仆街林鄭月娥入棺材啊

要同佢地鬥長命 💪🏻

垃圾

我日日燒大公報比你, 保證你開開心心

打個電話去傾下先好冇？

2382-0000

掉轉咗啊
你一個走咗去改變唔到啲乜嘢㗎
我哋繼續一齊行
先可以做到更加多嘢㗎

Alex 你唔準離隊！ 齊上齊落

唔可以！我地要齊上齊落！

你仲要將來做老師，好好教育下一代！！！
我曾經都想做老師，但成績唔夠好，而加你要繼任我地做唔到老師嘅目標，未來下一代仲需要你。

你仲要教育下一代知道呢個政權有幾邪惡，要俾佢地知道咩係自由。

幾難行都好，我地所有人都同你一齊撐落去！

Alex 我同你講
你咪撚呀 香港好撚多高質女仔等緊你
我地班同路人陪緊你
你咪撚亂咁黎呀

留抵一齊抗爭 走左就真係咩都冇㗎啦

留得青山在,哪怕無咸書??

頂住呀 我地一齊行一齊贏啦 好無

肯出嚟做前線嘅真係少數，所以呢場仗少你一個真係少好多
我唔會指責你對自己生命嘅選擇，但係我希望你可以留有用之軀，盡頂呀手足

唔準...

一個都不能少呀兄弟

你個名耶穌叫你睇開啲啊 留翻低出分力好過啦

一個都唔少得呀巴打

Alex 唔好呀

打去傾下2382-0000

繼上抗爭，多一個人多一分力啊

休息下先啦 你已經出左好多力嫁啦

邊有唔俾係咪有咩誤會
我話一齊

唔講個仆街政府先，你真係捨得一班咁可愛既香港人？
真係頂唔到就抖下先，抽離下
求下你千奇唔好諗住做傻事去改變 d咩啊，因為傷得最深一定唔係個垃圾政府

你要改變唔係死就解決到
做老師先可以真正影響到下一代

千祈唔好，多得一個得一個，唔好為呢個垃圾政府放棄一個真正為香港好嘅生命

你好有用 多你一個好多！

一個都不能少呀！我地一定要一齊加油唔好俾對家睇死！

長期戰黎架
你仲有我地陪你一齊!
唔好諗埋一邊

Alex, 手足少一個都唔得，我地仲有排同班賤人玩。唔好死，我地一齊加油

戰事剛開始 你點知你輸？

一個都不能少呀

傾兩句可能幫到你2382-0000

一齊上 一齊落 一齊行 一齊走
唔可以揼低我地

我可以應承你 只要你留返喺度 我哋一定會成功

帶你上去c g 啦 my treat

巴打留得青山在呀！

你係咁既話，我嬲架

長期戰黎架，巴打。長路有我地陪你

Tg 大量駐場社工
心理學系相關巴絲

仲有鳩嗡師
貓貓學家

釋放你既負能量 多多都同你接收

24小時齊鳩嗡 化解你煩心事

——————————————-

我唔想再小個戰友 我唔想有夢既夢伴又小咁一個

食宵夜？ 我餓了

冇你邊成事

巴打點會無咩叻，又入到u，又肯去前線出力，已經叻過好多人啦，你地係香港未來既支柱。
做老師更加可以改變到香港既未來，教育下一代正確既價值觀，千其唔好quit u，要向住做老師既目標進發。雖然世伯撐共，但你仲成班兄弟陪你守護香港，共同進退，唔可以少左你架知唔知

Alex ，有需要可以搵良心理政啊。我地會陪住你啊！

冷靜呀！拖都未拍過就快的搵個同路人交往下先啦！

唔好為暴權政府犧牲，睇下前面三位義士？
我哋會有用武之地嘅 但唔可以輕生！

唔好唔好唔好
你有咁既信念係好好
仲有好多學生需要你依個好老師

我明白好攰
我自己都有好大既無力感
但係依到所有人都同你一齊
陪住你 齊上齊落

你只係有少少攰啫
訓過靚覺先啦

多你一個又點，人多只係一個數字
一個兩個三個有分別

唔好搏關心搏英雄主義
好浪漫咩，Alex?

唔好呀 仲有我地同你一齊發夢呀 少你一個好少 多你一個好多

求你唔好我地下一代好需要你呢種老師既教育

我嘅政治啟蒙就係我嘅中學老師
冇佢我永遠都唔會企出黎
所以我到而家都好多謝佢
我相信你未來做人師表
都一定會感染到更多嘅人

多你一個好多架！我地一齊頂住啦巴打！

改變到香港之前，唔準死！

出黎選區議員，實選你

唔好咁傻啊
仲有其他方法嫁
我地仲需要你
一齊走落去啦Alex

自己休息吓冷靜吓先啦，唔好放棄啊
仲有我哋一齊陪你過啊

兄弟唔好走

再你老母 見你老豆
你死全家都未到樓主

Bro 我地仲要一齊睇住班撚樣跪低嫁

你好有用架！我地好需要你做老師好好咁教育下一代！我地唔可以冇左你！！！

頂住啊 一個都不能再少！

一齊黎 一齊走！
巴打唔好扔低我地呀！

巴打，自殺冇用嫁，有版你睇啦，大家一起堅持行落去啦

唔夠人呀, 爭你呀

唔好自殺呀
自殺無用架
要教身邊既小朋友分對錯
栽種佢地成為反共鬥士
死左乜都無 只會令我地傷心
一個都嫌多
屌你同我留住條命一齊睇香港人贏

香港人要互相支持！！！

而家好多人覺醒左架啦，爆玻璃都無人割蓆，行動仲有排升級，唔好放棄

巴打今晚食飯我嘅

都係嗰句
你根本唔算好辛苦

因為你有我哋

我地好多人支持你
你喺邊呀？
好多人肯出嚟陪你吹水

你可以改變既生命係多過七百萬人

Alex 齊上齊落
你對香港人好重要
可能有一日靠你拯救大家架！
乖啦 我哋咁多人陪伴你
有咩大家討論
一齊行落去

我都試過覺得無力
然後見到篇文話
人地用盡人力財力花咗廿年
換黎嘅係二百萬人上街
要有無力感嘅應該係佢哋

有好多香港人先係啱啱對政治冇咁冷感
開始出黎行
我地輸在起跑線
但有咁多人開始一齊行
齊上齊落呀

要瞓嘅人會一直瞓落去
你嘅死改變唔到三條人命後仍然瞓落去嘅人

我老竇都係盲撐共，但我從冇諗過死。有時同佢講到好勞氣我又會同自己講：對準政權。有時喺前線落返嚟想休息下，見到和理非打曬飛機又會諗，你地一人推一下已經可以贏一次衝激。我都好無助，我都好失望，我都覺得好孤單，覺得再冇辦法可以贏到。但係我一諗到政權仍然屹立，死嘅人死，被捕嘅被捕，受傷嘅受傷，點解受苦嘅唔係政權而係我地？點解？

我知道世界係冇天理，否則無理由我地仲要繼續受苦，政權繼續張狂。只有我地自己可以爭取到我地自己嘅自由同尊嚴！我心入面無論如何都吞唔落呢啖氣，所以無論如何，唔好放棄。因為政權仲未倒下。
我
唔
服
！
希望你同我一齊，就算係喊住都要行落去！

巴打 去轉旅行 del連登一排 唔好睇咁多新聞
已經唔想再失去任何一個香港人喇

死左就咩都無
咩自由民主你都唔會得到
Alex巴 頂住

萬大事有商量
阿叔做你樹窿

求吓你唔好。求吓你

兄弟，前線仲需要你

Alex呢個世界仲有好多人關心你架 聽我講 留返條命先 路仲好長 我地陪你行落去！！

巴打唔好放棄！
先休息一下，我們會一直係度支持你
一齊上

巴打，呢場仗可能要持續好多年架
呢一刻睇唔到有希望既事，唔代表下一年、三年、十年都係一樣
唔係你估共產黨點建國？
佢地都有劣勢既時侯
仲曾經俾人迫住走佬添

留低呀，你好重要！想像下喺好多年後，
用自己既經歷話俾你既學生聽
咩叫毅力，
咩叫香港人精神
呢一刻既辛酸係可以捱得過架
我地需要你一齊去成就呢個未來！
如果攰就抖抖啦，抖完要返黎我地身邊呀

齊上齊落唔好衝動

Block !!!!!!

唔好死
香港建國我地要一齊慶祝

Alex 一個都不能少呀

辛苦係因為你有良知
對公義係有追求，相信社會可以改變
成年人覺得改變不了就停下
無人會知會唔會成功
但至少你肯試，試就有希望

巴打，撐住！我地呢到每一個人都支持你！
我自己屋企人都係剩係識睇CCTVB, 每次睇住新聞都係到屌 D示威者，所以我都好明白你係屋企上所受到壓力。
不過唔洗理佢地，咪由佢地UP

另外，你死都改變唔到呢個政府，倒不如一齊繼續努力去改變。

真係唔好可能預可以好短時間就可以爭取到。

想死？Not today!

大家都好愛你，唔好令我地失落, 加油！

每一個都咁重要

唔好呀
一個不能小！

功利啲黎講
你死咗對個政府係 零影響
班廢老仲拍爛手掌笑你抵死
你只會成為佢地茶餘飯後嘅笑話
笑你精神病 搵籍口找死

但
你老豆老母同身邊嘅朋友就無咗無可取代嘅Alex
全香港又少咗個肯用腦思考嘅人
將來嘅細路就少咗個可以令佢地認清史實嘅機會

值咩？

大家都辛苦
搵班老友出去隊打啤 繼續頂落去啦
一個都不能少啊

唔好放棄 我地仲有好長既路需要你一齊行落去
我地一個都不能少

你有勇氣死 但就無勇氣去繼續抗爭？

教育界絕對需要連死都唔怕既教師教育下一代，我小六果年常識科老師就播左64片我睇，所以我知中國唔係好野，今時今日重有無老師敢做？如果係你，我相信未來可以交俾你。

其實我有個親戚好紅底
想當年佢係咁同我講
大陸有人踢佢參加紅衛兵

因為我親戚以前有啲錢
佢唔知咩原因冇做到紅衛兵
之後俾人鬥
要走佬嚟香港

我以前同佢一齊住
佢成日同我講共產黨幾好幾好
同我北韓金日成，為國家人民好
總之佢信奉極權主義

佢成日攞民建聯，工聯會個啲蛇齋餅糭
成日同我講長毛，大嚿同毓民係仆街
佢哋搞亂香港
我問佢點搞亂香港。佢又答唔到我

直至到我中學
我入咗間左仔學校
嗰陣時個校長就成日早會播國歌
而我哋學校首校歌用普通話唱

中一到中三讀近代歷史
成日話冇共產黨香港就唔會咁繁榮

冇幾耐我聽到人同我講六四
我問佢六四係啲咩
佢講到1999

我自己上網查，睇書
我先發現原來一直都係俾人誤導左我
由細到大我都俾人灌輸錯誤訊息

我同你講呢個故事
我想你知道，有啲人講啲嘢
其實你真係唔使擺上心，唔使聽
無論嗰個係你屋企人又好，朋友又好

就係因為我哋呢一代人，唔聽上一代嘅人講
社會先會進步
就係我哋呢一代人，知道上一代人發生咩事
所以唔會再比下一代嘅人，俾人控制到
唔好咁易灰心
我哋永遠都會陪住你，有我哋支持你
你仲有我哋
我哋永遠都會聽你講嘢，聽你訴苦

你要繼續堅持你自己嘅夢想
做一個好老師
教佢哋咩係岩咩係錯
以生命影響生命

我地仲未贏 仲需要巴打企出黎一齊抗爭

[戰術分析]請大家行動升級，用靈魂化作武器

如果你要幫香港人抗爭既話就唔好死，一齊入去就一出黎，一個都不能少。你死左既話，政府唔會理你，反而會引更多藍屍笑你，話你收左錢自殺，最差情況係班仆街拆你祭壇，。我幾個月前都你呢種諗法，不過我係讀書問題，後來靠自已力量打消呢種諗法。其實你諗真啲，而加有3位義士走左，淋病仲係唔回應，你覺得有第3456個死者出現，淋病會出黎回應咩？如果淋病要回應，出現太古義士之後一早回應左，都唔會出現第23個義士，所你暫時離開香港，轉換一下心情，心情變好再番黎同我地一齊，呢對抗爭之門一直會打開，隨時歡迎你歸隊。BTW我叫阿軒

屌那星，手殘督撚錯

毎一個都重要丫

有冇社工幫下巴打

唔好啊！
話左要遍地開花咖嘛，無左你春風化雨點得！
你一個人可以改變到好多好多香港嘅未來咖！
如果你係想追求民主同自由嘅話，你要明白民主社會就係要求同存異嘛
佢地唔支持你唔緊要，你有好多好多同路人！
場仗啱啱先開始，唔好做逃兵啊

要票債票償唔可以少咗任何一個 一齊要民建聯還債

要一齊見證成功呀 唔好放棄 一個都不能少

抗爭係難架啦
但仲有我地幾萬位手足一齊頂住你
一齊繼續頂落去啦好冇

唔好亂嚟啊， 累了請抖一抖再戰也可以

WE DON’T TRADE LIVES

覺得攰可以休息下先，去旅行放鬆下，我地係要同佢地鬥長命，最緊要留返條命！抗爭係長期，但大家都會係你身邊一齊去抗爭，仲有你一d都唔廢

手足，撐著呀！仲有好多事等緊你去做架

Alex 坐低傾下計 有事攬埋一齊喊到仆街
請你食飯又點話
我地未贏架！

聽吓歌

今宵多珍重 聽日又未必會係咁
今宵多珍重 聽日又另外一個樣

alex有咩事我地班手足都會係你身邊架
唔好咁輕易放棄 一齊努力

咪撚quit ！

要贏一齊贏，輸咗我陪你東山再起！

唔好啊
我地仲要同呢個政府鬥長命
持久戰係好痛苦
你唔知幾時先見到結果
但係大家都一齊係度😭

巴打 多你一個都好多
每人都有自己價值 不要放棄生命

唔好做傻事啊巴打

唔好啊巴打 我地仲好需要你架

Alex，撐住，千其唔好放棄！大家都要互相支持，冇咗你真係唔得，冇咗任何一個都唔得，噚晚都要衝返入去執走埋嗰四個，即係代表大家要共同努力，共同進退。有D嘢唔係即刻喺表面見到成效，但其實影響力已經靜靜喺內裏滋生緊，巴打，唔好認輸，大把人同你一齊㗎，我哋逆境更加要自強呀！

唔好啊 手足
冷靜啲先 停止接收一切新聞
搵朋友傾下計先啊
唔好離開香港人！

兄弟！頂住呀！要齊上齊落！

Alex, 我地未輸架，一齊打埋呢場仗！你肯企出嚟巳經好有用架喇，少你一個真係少好多。加油呀！

仲有更多好嘅選擇

唔好絕望啊！ 夕陽尚未西沉，總有一日會贏架！

抗爭路係漫長 唔會一朝一夕就成功
攰既抖一抖 抖完我地一齊行呢條抗爭路 一個都不能少

求下你唔好！！！！求下你唔好！！！！求下你唔好！！！！求下你唔好！！！！求下你唔好！！！！求下你唔好！！！！求下你唔好！！！！求下你唔好！！！！求下你唔好！！！！

宜家先 8點幾

千萬唔好氣餒
民主從來都唔容易
記住 黎明前嘅黑暗係至撚黑暗

唔准死呀！！你有我哋啊Alex巴打！
戰友要齊上齊落㗎嘛！
要繼續行落去，教育下一代咩係真相，
好老師難求，你忍心見到班細路被共狗洗腦咩？
我哋一齊行！

仲有大把世界，最尾搞唔掂咪另外搵個新天地囉！
我地唔可以仲佢地計，走一個就少一個反對佢地

留得青山在，活著就有希望！

唔好ar brother, 我地場仗未完ga ....一個都不能少

唔好呀香港需要你！！！

你睇吓義士們救走4位死士嗰段片
你就會明

「一齊走！一齊走！
一齊走！一齊走！
一齊走！一齊走！ 」

唔好中離啦, 少你一個一定輸

唔好
第三個都冇人理了
我兩老仲話佢地情緒不好呀！
千其咪死 畀人當痴線！！！！

PLEASE DONT..

老老豆豆未屌個閪洗撚死咩
裝要多錢
我資助你啦
革命只有前進沒有放棄

你條命好重要！你仲有好多野未做架！

冇你見證我哋成功，咁樣算啲乜？

只要一息尚存 就會有希望
請勿擅自離隊呀巴打
有你先有得贏

留得青山在 那怕冇柴燒呀Alex巴打 唔好做傻事呀！

多你一個多好多！！！！！！

Alex 我哋仲未輸 條路仲好長
所以你先要留底同我哋一齊行
你嘅志願係做老師 當我哋今次捍衛到
若干年後豈不是可以攞出嚟講鼓勵到下一代咩

留返條命睇林奠俾天收啦

唔好呀！我地唔可以再失去真心愛香港嘅人啦！

巴打唔好啊
我哋陪住你

林鄭都未死，你千其唔好亂裡啊!

上水呀樓主
係度？

求下你 我地有好多人一直同你並肩作戰
你唔係得自己一個
留低同我地一齊奮鬥好唔好？

未完架 呢個係你人生嘅經歷 你之後可以做到更多更多

留住條命

去休息 然後強身健體
死左就咩都無

Alex巴打唔好quit 條路好長仲要一齊行

Alex巴打
我地齊上齊落呀
仲有好多人等緊你再一齊發夢架

唔好啊我明白大家都攰
的確係好難一朝一夕就成功
但巴打唔好咁快灰心
你可以做老師好好培育下一代人嘅想法
潛移默化佢地，香港就會有希望
一個也不能少!

*黎

我去左但無拖拍重整親隻手
不過以後既社運都會參與

Alex ! 我想約你食飯呀
你係邊呀？

唔可以咁

你一個犧牲都救唔到700萬人
你留翻條命、大家齊上齊落先有希望
少你一個好少㗎巴打！！！！！！

Alex 明白你嘅無力感
不如遠離一下呢啲資訊先
穩啲好朋友或者寵物陪你
再唔係呢度有好多人可以同你傾下計

你就咁走左慈L左係仆街林鄭，唔好比佢地睇死你

如果你就咁跳左，相信呢條命改變唔到將來
但如果你願意留低繼續，就咩都有可能
要留一齊留，要走一齊走
共同進退呀

新疆人自焚又有冇幫佢地從極權政府中爭取返自由民主丫？
留返有用之軀，將來見證香港步向真．民主社會好過啦～

革命尚未成功，下句係咩呀巴打？

一齊努力呀

頂住呀 我地一齊行！！
每一個人都好重要！

唔好做傻事我地好需要你

好想俾個擁抱你

巴打頂住呀

留返條命
我地好需要你
你走咗 我地又少咗分力！

屌你 要睇住林鄭 死先呀

未來既日子仲要靠你哋唔好離開我哋呀

齊上齊落 唔準死呀！
你快d上水啦Alex

巴打，如果你想出分力去為自己、為香港人改變未來嘅話，就更加唔好犧牲自己條命！

我哋仲要你一齊出嚟行，一齊出嚟發夢㗎！
我哋要打長期戰呀，千祈唔好諗住死係幫到件事嘅方法，一齊出嚟先係！

呢度唔講太多，但我相信只要你想搵人傾，咁多位巴絲打都好樂意好樂意同你傾，你想同我哋講咩傾咩都得，畀我哋詳細聽下你有啲咩唔開心先好嗎？

巴打 不如我煮個麵比你食啦

呢場仗係持久戰 消耗戰

敵人嘅劣根性積累左數千萬年仲係到

點可能一個月之內搞掂？

如果你內心唔夠強大

你會比敵人蠶食

頂住呀🙏🏻🙏🏻🙏🏻

喂 唔好呀

你有冇帶下單機絲打

唔好住先，冷靜落嚟先

俾我哋一齊同你走落去
我哋仲要經歷好多嘢
我哋仲要同我地下一代講共產黨啲輝煌歷史
港共政權啲輝煌歷史

唔好揼低我地啦
俾我哋同你一齊行啦

巴打，死改變唔到佢地嘅麻木，
只有活著先可以阻礙到、改變到個d「你覺得仆街嘅仆街」

我地需要你

巴打唔好呀
我哋一個都不能少呀！